連登筆友計劃2019

對上一次嘅連登筆友計劃,已經係2017嘅事，近排香港發生左太多嘅事，我相信大家都好攰好多野都想搵人傾，所以想搞一次筆友計劃，等大家發夢完果時都可以同人傾下，抒發下感情
建議真係有心寫長信既人先好交表，如果只係想識人，我諗其他TG Post 會更適合你地
樓主溫馨提示:網上世界好得人驚，切勿與初相識嘅人透露太多犯法嘢
--------------------------------------------------------------------------------

交表前記得睇左呢度先!!

0. 份Form 嘅問題唔好留空太多，我會跟你填嘅野做配對

1. 每人獲配兩異性一同性;
而同時Admin會將你地分配俾其他巴絲打, 所以會有其他人主動Approach嘅情況出現, 各位唔需要大驚少怪

例: 假設A係其一參加人，佢會收到B、C、D嘅資料做佢嘅筆友（兩異性一同性），而A嘅資料亦都會send去E,F,G到做另一個配對。

2. 每個email只可以交表 1 次
(筆友唔啱你可以email我, 會再配俾你, 唔洗玩分身, 見者即block)

表格:

截Form時間:
9 月 11 日 (三), 晚上 11時59分

配對時間:
9 月 12 日開始陸續配對同send 配對 email
希望中秋前可以send 哂啲 email 出去

個post 有參考到之前連登筆友計劃嘅格式，如果post 主介意可以留言講返

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

用mailchimp 咪唔洗逐個send

又玩緣份計劃?

研究下先

啱先睇過下啲form，我見好似有唔少人想識嘅年齡層果題剔哂，其實剔唔剔唔會影響配對次數同機會，只會影響配對俾你嘅對象。

巴打係你啊 一直等緊你出

識我？

希望找到一交心友

實信係要點俾？
地址？

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

send 左配對email 俾你之後自行換地址

暫時男女比例:

年齡層分佈:

最後兩日半

聽晚截

男女比例:

人數接近100

樓主表示苦惱緊點做配對

有咩玩架

唔好參加啊 隨時有狗

係可能會有狗，自己小心啲唔好亂透露太多野

最後一日

己截數，今晚陸續會出email,收唔到email 可以留言講聲